係MHW入面，玩咩武器就代表你現實係點樣既人！！

大劍： 隨便既人
雙劍 ： 中二病
單手劍： 又要威又要帶頭盔
太刀： 死賤種
槌： 肥佬(依家唔肥中年都會發福)
笛： 懶好心既黑心撚
輕弩： 乜都驚一餐既無膽鬼
重弩： 有隱性搞gay dna
長槍： 真男人有承擔
統槍： 好容易行歪路既人
棍： 標奇立異既柒頭
弓： 懶型撚樣
斬斧： 好聽叫老實，唔好聽叫戇鳩
盾斧： 人云亦云既戇鳩仔

睇過好多心理學既書同去過好多talk
不服來辯

樓主玩長槍

伯母玩太刀？

樓主全部都有玩淨係無玩長槍

好準

講得好

標奇立異有隱性搞gay dna又有承擔既死賤種

使用次數最多放頭

中撚曬
雙刀使月者

槌

好彩我玩重弩

唔錯，但可改善

利申 輕弩 大劍 長槍

輕弩最易用

GCHI

賤種

樓主真係少少講岩

太刀 小學雞 低能仔玩

角龍盾斧撚 成日以為自己好撚勁 好高輸出 好carry

弓手撚就以為自己好撚高技術 好神操作

中二病 懶型撚樣

我係懶型撚樣中二病既肥佬，但又係真男人

樓主玩賓周

我由2開始撚鎚撚到w
但我瘦過鬼

長槍撚

用重弩嘅女仔即係點？
得男仔可以玩MHW？

男人婆

噉啲武器del撚晒佢淨係留番長槍得架啦 ？

利申：弓撚

我玩大劍同太刀 係咪即係隨便既死賤種

由細到大都係瘦撚既我期待緊中年發福

好準！
利串：中二病 死殘種

一睇樓主就知用開棍

樓主好中 我死賤種一名

點解重弩係gay

咩武器都有玩

好撚準

利申：我棍，呀哥充能斧，中哂

女仔打乜機，做雞啦

大劍

夠爽

樓豬小學生

片手果個唔太準

重弩唔明

其餘講得幾好

點解笛 唔可以 真心好人

好人就應該玩咩武器都奶

特登玩笛做奶根本係造作

錯哂, 由頭讀過啦 ,心理專家

Son of the bitch?

樓豬好準

全部都有玩點計？

精神分裂

準

玩棍 表示 全中

隨便既人中二病又要威又要帶頭盔死賤種肥佬(依家唔肥中年都會發福)真男人有承擔好容易行歪路既人標奇立異既柒頭好聽叫老實，唔好聽叫戇鳩人云亦云既戇鳩仔

點搞

除咗肥同黑心之咩都係

重弩： 有隱性搞gay dna
咩理據？

斬斧 統槍雙修
好似有啲矛盾wor

= 打mhw 就無個好人.... 除左長槍.

好在我無玩~~~~~~~~~~~

我用長槍成日用衝刺撞到D人仆街, 有D仲儲緊力出招比我一撞打散左

懶型撚樣又好容易行歪路既死賤種

星座

😀

十卜樓主

好撚準

玩開大劍 長槍

真男人